彭定康當年點改革北愛警隊？

改革前後都係果班差人

改革學堂課程

港共點改造港英警隊?
自己人下放基層,用嚟攏絡散仔支持自己
然後重金利誘原來嘅港英管理層做過渡,再培養一班屬於自己嘅新精英
此消彼長,十年之後原來嘅港英遺老就會得翻少數離地高層,中下層全部係自己人
等佢哋班光棍司令退休之後,自己友嘅中層上位就可以唔洗再做戲了

無變過

做吓個樣啫
你又信